（寒流）半個美國受寒流侵襲 德州負5度

封左關無得去日本滑雪
但美國人今年可以係屋企滑了

敗登成功爭取在家滑雪

根本宜家春季仲凍過冬季

Wow
真係又黎Texas snowing??

用綠色能源呀嘛

唔係年年都咁
今年北美洲 係有個遲來的冬天
因為直到1月中 都未真正凍過
加拿大北部只有零下十幾度

拜登Green new deal 班市民凍死晒

New green deal